知道男朋友秘密 應唔應該同佢攤出黎傾

無意知道男朋友某啲方面嘅秘密
例如僻好咁
唔係太接受到 應唔應該同佢攤出黎傾？
一方面驚佢話我令佢冇哂私隱
但另一方面收係心到又好痛苦
唉好憎自己做乜要發現到

係咩僻好

S定M?

變態野

m>s

點變態法

懷疑男朋友hehe

觀察耐啲先，睇下佢係咪真係hehe
你都只係懷疑，萬一攤岀黎講，佢唔係嘅，雖然得個安心，但失左信任都未必值得。

Gay = 變態？
你活喺100年前？

今日係佢屋企 佢落街買野 想幫佢執袋時 發現佢有第二部電話 冇電話卡 平常用WiFi上網 發現佢睇嘅野全部係 Shemale av 咁代表咩

有女朋友但內心gay都唔變態？
你活喺幾多年後？

分手好過 性取向好難改

你驗左血先再諗其他野啦

gay唔撚係變態？死開去啦開滋尻

樓主坐時光機黎？

Btw 基同偽娘其實差好遠 你男朋友又唔係睇森之妖精

同性戀又變態,雙性戀又變態
活化石

啲片Shemale 之後對象係男人？
即係睇gay v?

定shemale完之後對象都係女人

差好遠喎

雙性戀有咩咁變態呀

男女都鐘意好公平呀

咁撚識食
又有波渣 又有得俾人屌屎忽窿